你好似唔記得左我lu

同新仔開開心心啦

其實我個心一直都係仲係你度

你唔知.

any肥,說了再見才發現再也見不到

忘記我 不要緊

我擔心我ex比新仔彈鍾
想佢幸福

我擔心佢又比人玩

臭雞

佢係 冇仔陪會死

唔好理d雞

節哀順變啦，冇左一隻狗乸，仲有千千萬萬既狗乸，我會俾d優質狗糧你食，等你唔洗成日食屎，溝女都有魅力d丫

By the way唔好笠水啦，全世界等住撚你條傻閪